一句到尾，撐老鼠定撐賤種鍠？？？

我撐賤種鍠，人地多人😂棄明投暗好過
負皮咗自己先

你真係人格有問題

老鼠

人地講乜都要管 老鼠係咪波台實Q?

歌神譚詠麟2

on9=假車

攬住譚伯過世啦

咁冇真車了

hala madrid

佢地會屈你係假皇

y ....

無解的

請珍惜老鼠

我相信皇迷大部分都系理性嘅

好多用真名上連登

講緊ONX9？

咁你係假皇
冇講錯
點屈？

牙路係真皇迷 你地誤會咗佢啦

過街老鼠扮正義之師 大戰 賤種

HO SEE HO SEE

佢係我個工場到番工
我點會唔知佢😂

即係你兩個一齊開工 ？

原來系工友 咁牙路呢次真系無得兜